輕小説>漫畫>動畫>真人

講真宜家啲動畫真係越嚟越難睇
成日無啦啦改鳩人地原著啲戲情
將啲時序改到亂撚哂
或者無里頭加啲原著冇出現過嘅新角色
仲可以正接刪某啲劇情+角色
成日見到鐘意嗰套比人咁改法真係嬲到核爆

真人就狗也不屌唔多提

輕小説同漫畫雖然翻譯得好撚屎
但表達方式其實好出色
好容易將角色嘅特色,感情帶出
特別係輕小說,真係好容易令讀者代入到個角色,代入感塑造得好好
所以與其死死地氣等番,不如正接睇原著

各位巴絲打點睇?

個人喜好姐，有d人鐘意睇漫畫有d人鍾意動畫
不過改原著劇情係好on9

首先 動畫化主要用黎推銷原作小説用既
其二 動畫化可以比大家有個清晰既畫面
唔敢話好足 但起碼比未接觸過原作既人知道個故事係點運作

認同 利申冇睇小說好耐

太多字

輕小說轉漫畫都仲可以
再轉埋動畫就真係不了
真人就算鳩數啦

不過除咗銀魂

P